細哨保釋金提高至160萬美元，法官拒絕

獄中的羅納爾迪尼奧和他的兄弟將保釋金的金額提高至160萬美元，但依然被法官古斯塔沃拒絕了。

上週二，小羅的律師提出80萬保釋金，並以價值80萬美金的豪宅作為擔保，要求保外軟禁。 但被法官古斯塔沃拒絕，因為法官認為該財產和羅納爾迪尼奧並無關係。

之後，律師將保釋金提高一倍，達到了160萬美元，依舊沒有成功。 小羅使用假護照入境的案件已經涉及了16個人，有10人被捕。

600萬就豪宅

就快有電視台比錢轉播

坐多陣衛冕監獄盃好過啦

屌你，踢多幾場波先好出番去呀

160萬美金 轉會費黎講真係太少

留低隻腳啦

點解現實唔係cage fight

仲可以賣周邊產品 開放俾遊客參觀

其實知道點解佢要用假護照入境未

活蛇

用假護照都咁大鑊？

監獄盃細哨入場片段

睇現場啦

唔少職業足球員雖然搵錢唔少，但同時都有唔少球員係理財不善，最終搞到破產收場。最新好似前世界足球先生「細哨」朗拿甸奴咁，近日佢就因為欠巴西政府230萬歐元，幾乎搞到要破產，家陣佢喺巴西合共有57間屋被查封咗，嚟緊大把手尾跟！

據知，「細哨」今次查實係欠佢家鄉阿雷格里港嘅財政部230萬歐元，而由於「細哨」一直唔肯還錢，當地政府唯有出招扣押佢57間屋，希望逼到佢盡快找數。根據報道，「細哨」今次係連護照都畀人扣起埋，以防佢出走離國唔返嚟，聽落都幾大鑊。

唔該哂
我苦惱左好耐

57間屋放唔出?

佢話人地當禮物送畀佢 佢唔知道係假 無留意到伸手入袋拎出黎就畀人check

識玩一定係咁玩啦 囚犯都要人權架嘛
Winwin 啦

咁都講得出

佢後面仲有個大哨